881 商台問警方有無警黑合作 佢話「不能完全同意」

應儘快民間普選

部分認同

部份同意

部分正確

鬼拍後尾枕

擺明開口你都吹佢唔脹咁嘅款

前者針對政權，後者針對平民，政府新聞處居然將兩者混為一談，這是徹頭徹尾的偷換概念。

元朗發生的事，屬於 (1) 無差別襲擊，完全針對平民；(2) 遇襲者完全沒有攻擊性，包括老弱婦孺；(3) 維持時間長達數小時，屬連續、反覆出現的攻擊；(4) 目的是製造公眾無論在任何地方都對個人安全產生的恐慌。上環，(1)-(4) 都沒有出現。

假如元朗案在世界任何其他地方出現，定義上，這都是一場Terrorist Attack，領袖會定性，嚴查，做一切可做的穩定人心。

政府、警方，卻將之與政治事件混淆；處理元朗的態度，僅視之為有人受傷的私人糾紛。

沒有想過認識的政府中人，會變得這樣。

部分同意

聽到

99%正確

聽完都諗阿Sir 係咪唔小心講咗真話

正確係 警<->鄉<->黑
所以部分正確

係咁拉埋上環同早幾星期黎講，
之前係示威衝突
尋晚係黑幫劈友
點撚樣比較呀？

定係唔係合作，係黑社會控制警察？

香港警方與黑社會有合作。

A 正確
B 錯誤
C 部分正確
D 無從判斷

警民關係科總警司： C 部分正確

警方大致認同有警黑合作

班狗唔係話自己好撚正義既咩
講到尾咪又警黑社會合作

即係：係呀 你吹咩

即係無合作 但有事前共識

除良安暴

黑警死全家

我諗來諗去
唯一理由就係根本警察就係黑社會
所以無警黑合作
係兩黑合作

呢期建制派咁靜，呢單嘢又咁鬼，元朗居民快啲搵建制議員求助，屌班警察執法不力，想睇下點樣狗咬狗同割蓆

咁撚老實呀

食咗誠實豆沙包

有分別咩？ 同一班人

推

考評局新範題

佢係想講: 不能同意更多

唔係劈友
係黑幫針對無辜百姓施暴

錯誤部份:香港警方
改正 : 香港警犬

［緊急］大家請幫手整合昨晚上環事件再進行文宣

本身係咪想講「完全不能同意」

食咗誠實的豆沙包

應該係不能同意更多

完全不同意
大部分不同意
部分不同意
中立
部分同意
大部分同意
完全同意

食左誠實豆沙包

慣咗手勢用埋哂啲曖昧不明嘅語言藝術
露哂底啦而家
黑警呢個名冇改錯

鬼拍後尾枕
feel到主持好嬲

有20分！未錯晒

不能完全不同意

有無片

部分同意 因為唔係合作 係同黨

誠實豆沙包

因為打少個字丫嘛
警黑支合作

本身好撚嬲
聽到呢個位 笑撚咗出黎

728

佢敢咁樣答都算犀利

唔撚知醜

奪命四式

即係部份同意啦 屌你老母 黑警黑社會一齊死全家

金鐘對峙
元朗合照

求片

推! 我聽live 都聽到呆撚左

無合作, 因為本身就係同一班人黎

就快出到成份卷

我有讀書呀 呢d叫部分正確

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有一萬二千人簽咗
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

more

聽到個下都突左突 佢連兜都唔兜

乜答案黎

無撚用架啦屌

[集思廣益]發夢夢到殲滅元朗官商鄉黑計劃

[發夢][眾籌]聘請G4S/黑水保護議員，記者，陳伯，市民等是否可行？

有無人覺得報新聞個個都好嬲

驚黑新序幕

你吹咩

freudian slip

記協都譴責左好多次
但追究黑警無門

做差佬使唔使做到咁撚折墮呀?屌佢老母

本事同根生，相割何太急

yes/no

到底係黑社會做咗警察
定係警察着白衫打人

唔敢否認 事實明顯

一報元朗就每個字都好用力

可能會笑晒咁報

佢咁答法咁主持有無追問？

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

問完等於無問過 因為根本就係

部份正確 宜家啲驚察都幾後生

講到明
都廢撚事扮

我都聽到

push

政府已經正式運用警黑恐怖襲擊平民

尤其係講
無拒捕任何人士

不能夠只係佢代表緊警犬

我以為我已經嬲到聽咩都係好嬲, 原來大家都咁覺得

之前唔係已經有政府AO 話係林鄭落嘅order咩 ?

即係部分認同

903 森美會講？

通識題？有多程度認同？

班牛屎佬見人就打

警方: 因為我地係由黑社會組成 說不上合作

不能完全同意因爲我哋已經係一家人

講緊

真係豬隊友黎

咁即係有合作啦！